## Теоретический вопрос

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

## Задание

Реализовать функцию подсветки нажимаемых клавиш

#### Технические требования:
- В файле `index.html` лежит разметка для кнопок. 
- Каждая кнопка содержит в себе название клавиши на клавиатуре
- По нажатию указанных клавиш - та кнопка, на которой написана эта буква, должна окрашиваться в синий цвет. При этом, если какая-то другая буква уже ранее была окрашена в синий цвет - она становится черной. Например по нажатию `Enter` первая кнопка окрашивается в синий цвет. Далее, пользователь нажимает `S`, и кнопка `S` окрашивается в синий цвет, а кнопка `Enter` опять становится черной.

#### Литература:
-  [Клавиатура: keyup, keydown, keypress](https://learn.javascript.ru/keyboard-events ) 
